一人一首 好撚sad想聽嘅歌

好多首
好sad 聽咩歌都sad

呢排都係春秋同哀的美敦書

原來這裡沒有你
推銷員之死
火花不等人

義勇軍進行曲

睡前服
借火

即刻抹乾眼淚企起身

傷心的人別聽慢歌

聽親都好想喊

失憶蝴蝶
隨時能歡喜亦隨時嫌棄

一開頭幾有feel 之後咁輕快嘅

The weeknd - My dear Melancholy album

哭泣聲絕無意義